Foodpanda 步兵/車手/單車手(26)

即開

留名
將軍澳重狗 驚

天水圍人食飯啦喂

成日無單關唔關我事 係咪我問題望住個個都有

Ching想知宜加加入有冇肉食？
真係就乞米

耳筒係唔係罷工 完全唔應機

天水圍無車手？點解今日啲單張張都差唔多2km

2.8x都出過比我
塞曬比步兵

做完張3哥又上咗駱駝pizza

屌派埋啲遠單俾步兵 但耳筒又潛水 依家手持兩張2km 耳筒唔覆機

個個wfh走去行山

見到個呀叔跑住做 洗唔洗咁博

屌 唔想送嗰張快啲覆我啦

官塘三神柱
3哥
沙嗲王
Pizza

未接過pizza

到咗再等多20min就差唔多有

耳筒罷工？

譚仔又多人喇
成班on99
十幾個人等緊都仲要食

屌我依家拎左一單 又比多2單黎 睇到之後個2單個客係差唔多2km 想轉走
第一個客又唔聽電話 想送比佢都唔得
坐左係到

等完25min又麗港3期
屌

屌你老尾 叫外賣唔撚聽電話 on9

Cs又死

最入

屌鳩佢先覆

天口興跑一單已經身水身汗喇喎

屌接受唔到俾人放break
返屋企算

Remark 寫 到達請致電 冇人聽 cls
舊式唐樓又冇寫咩室 on9

好彩即時有架751
頌富去麗湖真係惡搞

又唔洗我放

20歲既叔叔

屌那星
每晚耳筒都唔撚覆機
有問題次次都要十幾廿分鐘

一單搞左差唔多35分鐘
唔撚聽電話 on9
最尾app入面send訊息比我

一張三哥等左成個鐘

屌 好撚躁今晚 耳筒唔撚應人
我想轉單啊屌

等左40分鐘嘢食都未準備好叫耳筒轉單又唔撚應機

星期日永遠係咁

屌 5百幾蚊野 有排等
我想走呀

大撚獲，點心

譚仔以外其實仲有好多選擇㗎

cwb/wanchai， hoover tower1，大廈內貼左通告寫有確診，各位巴打自己小心

三哥double
可以返屋企恰陣先

官塘第4柱
龍城

3分鐘內覆我兼轉單
奇跡呀

屌 冇人應 投訴啊屌
去支援到屌鳩佢地

平時送添好運幾快

我送過一單添好運

依間睇心情
時快時慢

我冇試過快

譚仔個豬扒同土匪一樣等咁耐

深入敵陣

做咁耐 最躁今日
6點到依家做得3單
好彩做夠數

龍城可以起對面個公園坐住等

下如出篇外賣仔聲明
呼籲wfh 既巿民唔好叫譚仔

cos最快係鐵板個間

我更與更之間中間有半個鐘吉左都仲可以接單話我上線中

6點做到而家仲等緊龍城出第3單俾我屌你老母

kfc係咪有撚排等

即有啦 快餐店唔洗等

請左咁多前線
後勤耳筒黎黎去去得幾個 根本搞唔掂

cod單395個客俾500話唔洗找 跟住我都係照俾返100佢

咁好人比你就要啦

幾肯定佢醉咗
我吓完佢唔知點解攞多張500出嚟

更前半個鐘可以打卡
通常自動幫你打埋

八點幾就醉
酒鬼

我試過，cs打黎叫我番去比番錢個客

真心 依d唔好貪心，佢屈你就仆街

發現d記都ok，按距離收費
1k都有成50蚊

聽日開始30蚊官塘手足諗住點

雙修有冇得諗

老泥聽日轉咩區

熊有單踢袋
袋有單休熊
冇得c

30蚊真係on9
當你1鐘2件 返足12個鐘都係得7舊水
除返開時薪60仲要行到仆街

不嬲都係30

不過密密做

你哋天日想食咩，等陣買張太空卡玩下先

今晚係天耀來回天秀至少三次 2.5個鐘做左五單

作客葵涌
有咩要注意

上落葵盛

佢個缺缺率係會疊加落去
定兩星期就重新洗牌
求教

真。步兵既巴打最盡試過連行幾多個鐘

下禮拜要行十個鐘

個妹妹幾歲先？？？

有排想減肥試過一星期朝十晚十
唔計食飯就冇停過
一星期減左7磅

Death Stranding真人版

有冇巴打好心貼張最 update嘅單錢表出嚟，屋企人失業想做住先。thanks.

做義工最好選擇

thanks
佢主力荔枝角，荔枝角幾錢一單？繁時又幾錢一單？

荔枝角步兵$30一單

於星期一至五上午11時至下午1時接單及成功送遞訂單,
你每張訂將額外賺取 $10 (車手) / $5 (步兵)!

23/3-5/4
荔枝角步兵30蚊單
繁時星期一至五 11-1 每單加5蚊

原來繁時係星期一至五中午，以前係星期日全日。

有冇巴打知舊制即係40蚊低薪再每單15蚊，星期日全日每單多6蚊，依條舊制係米冇改到？ thanks

東涌罷撚啦次撚次都比人搶唒

呢個時勢一個鐘都未必有一單，梗係舊制有底薪着數

本身份pt收左皮

我觀塘中呢間次次係神速，幾舊水都好快有，銅鑼灣果間係就龜速

踢完$20單就可以休息兩星期

聽日就一條好漢啦

一講到呢樣，我就諗起要做百幾張追數個位巴打仲健在嘛

朝八晚十一乘十四日
由十一月開始
係中間睇心情放三十分鐘 Break 食 Tea

推更但無人接既話會唔會有影響

巴打咁樣做法 平均一日袋幾錢？

我比較關心佢對腳

咁樣應該可以去參加競步比賽

早幾日先同 FD 講緊奧運競步有冇外圍賽

唔好提
總之 UTR 唔夠 2

師兄我想問熊貓步兵係咪一定要帶保溫袋

理論上係

UTR 唔夠 2

同埋係咪可以唔著佢派嗰件衫🤔

有冇人個ios個app更新後通知冇左聲？
點解決，重裝都試過

天水圍冇更接

想問下踢單過左90%係點計 第一日返工唔小心禁錯制踢左一單 已經比佢扣到20$單 有冇咩方法變返30$單

步兵係咪一定要著制服同攞保溫袋？
開工前打卡位置幾時會有得睇？

有冇email send比你？

聽日重置

我諗鐘數多分母大咗先唔過2姐
抖下啦

自從有組別合約（新制自僱）之後
75/40+15（舊制受僱）已經冇再加過單錢
好耐之前嘅星期日每單多6蚊係新制野嚟

第一日番工係邊日？

天水圍好多更份有得拎，清快d拎啦

依家係送到去樓下定係會送埋上門？

放左兩更觀塘區星期日出黎

沙田多唔多送火炭工業村 大斜路

以前有冇試過減左人工既地區會加返？

冇人做就話加姐
依家唔缺人 你係高層你會唔會加？

係咪食風食到想返去

葵涌不嬲都咁靜？
定我企錯位？
明明睇panda app啲餐廳都係哂葵芳

1. 因為搵夠
2. 因為唔好做
3. 因為懶

你覺得係邊個？

大寶哥賺夠想分啲俾你哋

冇email sand比我

減咗人工 想Hea做

食哂荃葵青更
屯元天就放更

熊軍兄弟 一齊屌大寶

今日咩事，11點到而家得1單

觀塘沙嗲王又排隊

天水圍11：35開始到依家11：59都冇單

大家要努力D啦
等我比D鼓勵大家
人人有工開
日日賺一千

利申：區外人

飛機單

屌你老母

我等緊有冇人喊幾百蚊貢荼單

再係咁下個禮拜去中環做步兵中肺炎算

大家多D新血
我都賺夠啦
係時候收皮了

堅離地1115到宜家仲係0件

On9
依家就係單錢少 單量又少啊

同你同時間開波 依家第3

戴耳機

有無人試過單車比人捉違例泊車？會點

請問攞咗份餐， 太遠轉單係唔係有半單錢

無

好熱 又無單

今日好撚曬

個app死咗叫唔到外賣

九龍灣真係搵狗做， 單單都係啟德

咁熱唔好跑住做 好易中薯

Pizza hut
照屌啦唉 都冇單

一更一張單

繁時一小一
係咪應該返去含三十蚊算

裝咗roadrunner 、subscribe 左tg ，邊度有得揀約去TST時間

同問

單車邊個捉你? D 狗最多捉你行人路啫?

點解我送完一張單history到冇紀錄 同埋點先要收cash 新手一問

可以點樣轉單?
未試過. 有時真係遠到仆街

頂，俾個客嗰陣成個袋穿咗，好彩啲食物有蓋實

新手想問下
我見Q&A 個到話一分鐘內要接單
已經駁住個耳機
行緊路佢響, 然後我係袋拎電話出來, 再UNLOCK
應該未過1分鐘, 但入到APP 無單, 係咪已經當我踢左單??
同埋有無邊到有得睇踢左幾多單

中環都冇單

試過 個袋真係
重同有凍飲都易穿
所以都係帶定個保溫袋跟身
一係就見易穿叫餐廳用多個袋裝

我琴日又係咁穿, 好彩去到樓下, 打上去叫佢自己拎個袋落來裝, 我話4碗面, 我一個人拎唔到

禁左取餐後會show客地址，佢會寫明收取現金
做完張單之後去history 向下拉更新就會有

之前都有11-2更
依家得11-1:15

同耳機講， 話超過一公里就轉得

葵盛地獄走左兩轉feel到暈暈地 即刻踢單去飲水抖下

點樣介定1KM?
係餐廳距離個條友1KM 定係點?

我試過早得濟無耳機

咩係飛機單?

天氣炎熱作客荃灣

你去餐廳一km or 你送過去一km

感覺少咗人返工

係咪以GOOGLE MAP 顯示計??

同埋咁如果我已經拎左野食係手, 咁放番係餐廳??

太多人做

唉有單未。。。。。。。。。。。。。。。

試吓去上環

屌喇星 繁三
仲要減人工 搵鬼做

好彩仲有繁四

仆街 冇單行老遠都要做

我都1.2 1.3照行

真步兵

想今晚報返kt

1.2 1.3 係指加埋定係單程, 好遠喎

送返屋企附近 提早收工算
好熱好曬

加埋

老泥TKO咩狀況

死閪貓 大熱天時仲要減人工

個post多左好多6仔

繁二

比天水圍免費黨鐵縱壞哂，嚟到葵涌行到傻閪

其實點解得LUNCH 有繁, DINNER 無

dinner 太多人做，lunch 唔夠人

返十個鐘可能有

加人工都屌

ok thanks

推推

新手想問下單車同步行人工差幾多?

一見3袋即開多個位比兄弟 (twice✌️)

Ps 觀塘區

無分別

Link:

回家吧孩子

11-13 得3單？

感謝

以前有，繁時lunch+20

冇單

點開?

0蚊

同耳機講，我通常影張三袋相

成張單既價錢

你想休咪休lo

係

以前嘛。。。1 年前每晚一個鐘3單，做6-9 pm可以跑到8-10 單，甚至更多

有 休息冇人工咁解
你可以休幾耐都得

多勞多得

有得break, 我覺得無影響rating

其實長時間休息緊

g錯了
回家了

屌返成粒鐘先得 1單

請問如果張單派多咗一位拎， 太多嘢， 係唔係等埋一齊拎

你食咗佢咪唔浪費囉

唔洗，拎左先有剩比下手

如果將等餐時間都計埋休息 其實一個鐘得15mins 係做

勉強仲有一鐘二

好過做義工

今日個太陽做乜撚嘢 好撚屌熱

見你地講到咁 聽日係咪應該唔博九龍灣回家算

九龍灣唔入啟德都ok嘅

好慘呀個客
我估1點前落單
唔知係咪太遠，冇熊貓肯接，最後黎左我度，仲要孖單，接單已經1點9，提取時接近2點，已經即刻打比佢，比佢吊話等左成粒鐘，就黎到比佢取消左，冇晏晝飯食好慘豬
不過請問我張單仲計唔計呢？

新蒲崗

唔入啟德， 入啟業邨

九龍灣都有人入， 乜嘢玩法， 啲單又遠， 又多偽豪宅

取消左唔計

有半單計架咩??

咁我試過去到間舖, 但未開門, 又點計??

我星期日有更17:45
但我會遲到 我諗6點先打到到卡
會唔會跌組

今日張張都過1K

同同事響三哥 / Pizza Hut 吹水多過做

新手再一問 做完一更shift點睇自己賺幾多錢？ wallet個到仲係寫0$

提取左未去到個客到取消有半單，去到個客到 取消 /搵唔到客有 全單

系統判斷

新人係計單錢，睇番自己個區幾錢一單啦

姐係系統唔會同我講total賺幾多？要自己計番？

係，但睇到做到幾多單

30蚊單真係好痴線

wallet 係你要比番幾錢公司

例如我今日做完 等幾耐會收到錢？自動會過數去我戶口？

兩星期計一次
之後嗰個星期三出
小心啲唔好落廿蚊地獄

20蚊地獄姐係點

宜家起30蚊地獄

你應該去睇下Q&A 先番工

係咪reject太多單就會變20$

天水圍番既表示

你睇左Q&A 先啦

頭先慈雲山phd位ching唔記得拎7喜

Hea住返其實幾爽
想尋求刺激可以多啲搭黨鐵霸王車

d記平均47蚊單
係衰在更少單又少，雙開不無小補

上期糧今個星期三出喎
今期糧要隔個星期三

其實都唔使太多單

tko見袋鼠做唔停

其實點先叫偽豪宅

好離奇呀
送到客人府上，個客已經食緊同一份餐
係phd自己送去的

可能佢係兩邊落左兩次柯打

又要返屋企放返低個餐

行到鬼死咁入， 有保安慢慢抄你身份證， 入到屋苑大門仲要行十分鐘入去， 仲要唔畀貼士

頂 一餸小鍋一接就 -12 分
有冇咁唔等得

有冇九龍灣tg group?

應該係本身張單等左好耐, 比人彈走左好多次先到你接

1k鬆啲都48/49

啟德嗰啲龍床盤吖 仲細過我間公屋

計距離收錢?

q&a話禮拜四出糧
基本上得啲繁時更

係(應該)

袋多單定熊多單

好好奇呢啲到底應該入邊個數
好多時明明係客錯

首先要有更
單我果區都係一鐘二左右

成日咁多cod
望住銀包入面d錢
但係又唔屬於我既

吊佢老母，話我唔及時去到間餐廳轉撚走左我張單，仲停我15分鐘
佢唔諗下沙田拗返慈雲山中心要幾耐

最撚怕係個袋好多錢, 然後用撚埋

即時聽筒屌七佢

首先 佢得繁時比你拎
繁時你基本上淨做熊都冇乜得停
第二 你就算接都要順路單先做到
但袋太多閪單 踢極都唔中一單都做唔到就當缺席

cod我憑本事收返黎，點解要還

袋接完都可以自己踢單

熊Cod幾時要入返比佢？仲未收到email

有啲南亞巴自己彩印過膠copy左張身份證出黎

佢會話係系統停 冇權幫你整

下星期更幾時報

其實佢咇你冇移動果陣
可以報耳筒備左案先 佢會 Noted
但當然最後太耐都唔到 / 冇郁系統都係會停

B1 四點
B2 B6 九點
B3 聽日四點
B4 聽晚九點
B5 好似後日四點

好彩我本身只返午晚市

九龍灣啲呃人健身佬好煩

收左工但收到food panda call我 打番去又有電話錄音叫我禁聽筒 想問收左工點係個app到聯絡佢地

你大隻小小 佢都唔會夠膽嚟sell 你

駱駝漆出面個d又係on9
兩隻手都攞緊外賣點攞張睇睇

我成日兇鳩佢 乜你真係覺得我要做gym咩

銅鑼灣都係、扮問路塞卡俾人

上次講英文、件肥仔即刻閃

清原來真人都咁惡

我怕畀人問多兩問， 我怕我心煩氣燥成間單車輾過去， 個樣又戇鳩， 我以為啲弱智人士問路先答佢， 見到手上有gym紙先知道係D 呃人pk

Cherry 今日咁快手

早兩個禮拜 俾耳筒break咗半個鐘 上咗駱駝漆檔嘢做檢查 check完得10%body fat 仲有40kg肌肉 佢仲問我平時係咪成日做gym 話我比例好好 唔使點操

無啦啦去到張餐廳單冇咗， 然後有個馬來西亞電話

Cancel order

白行一趟玩鳩我

有無人有
定其實無人開過

宜家啲酒店單唔使送上去

我想返晏晝 可以連埋早晚市 中間食個tea 好完美

帝盛可以擺低
悅品要等個客落嚟拎

有冇九龍灣 tg group， 冇我開個?🤔🤔🤔

定係冇連登巴係九龍灣

係咪都係一單錢 有咩面色睇

唔好叫咁遠既鋪

唔會

九龍灣單單都1km以上， 35蚊一單🙄

有啲耳機撚好串， 同啲譚仔阿姐一樣

頂硬上

其實係咩事

我估係太遠或者太重轉單

荃灣連接兩單都係左近

冇 你可以開

咁串嘴嘅，係咪換左人

觀塘 tai food送去隔離酒店🤪🤪🤪

1分鐘送完❤️

轉單都當拒，如果下下都過距離，咁第一日都可以唔夠接單率

英文耳筒可以點屌佢冇單畀我

Why I no dan

真正送狗糧 使唔使入保溫袋

今日？
佢呢兩個星期抖下算啦

連佢哋酒店front desk 都嗌food panda

大將軍有冇偷偷地食兩粒

「wish you can get more order」
屌你老母

好細盒 隻狗狗應該唔夠食

串能到

轉單定係冇接?

宜家做廿單先得600

今日岩岩重置
下次兩星期後

仲做到廿單

唔該晒ching

今日收九半 應該十五六單收皮

接單後再揾耳筒轉走

同佢講太遠叫佢轉走會唔會屌鳩我

over 1km可轉

有冇人要聽日嘅觀塘更 我聽日要present 宜家放出嚟

就係我哋太好恰先咁撚惡
熊貓人反抗

官塘jj放工又好wfh又好夠鐘開餐了

反抗

同埋想問下暫停更份會唔會影響D咩

聽日去簡介會 有冇咩文件要帶

去尖咀office抗議，跟住成班熊貓手足著制服同popo開波

+1

官塘街坊唔包麗港呀hi

你個人同一部電話

包㗎 麗港係大客

揸住袋外賣都問我揼唔揼骨係咩玩法

天水圍7點幾都冇單既喂

含得啦成個禮拜都報咗tko

見你行得辛苦，入去梳乎下

好彩博到有人開側門

屌完即有

冇單好撚慘
1.幾逼住含

四十路 不了

含含下就慣

有無巴打知將軍澳邊到多單
btw呢區好多袋鼠師兄

走啦
個個位都冇單痴撚線㗎

個耳筒句句都noted想點撚樣
唔識溝通咁款

話左你啦

回來觀塘啦孩子

去將南/彩明試下

放咗聽日九龍灣攞返官塘11-2

送緊去都會駅
希望有單

將南唔洗試 坐足一日

對住英文耳筒爆曬粗都唔停我
咁m

我上次話佢bitch 停咗我半個鐘

做生不如做熟

話說今日返平時pt鋪頭見到袋鼠袋袋都係等人黎 我自己做熊就等餐廳出餐等到死

今晚九點

開熊貓發現元朗又繁忙無送餐員
開ubereat得果幾間餐廳 是但叫左間壽司好鳩難食
熊貓真係揮低ubereat 多成堆餐廳 又好食好多
係衰穫穫開親都話無人送餐

收工 4個鐘6單
下個星期出返去喇

uber一日即批不如做住先

uber最低工資都冇

每個星期一會收到email 叫你入數落佢戶口
入面有教學照做就得

無單吖屌

耳筒失蹤

請問有冇做緊ge車手？

我覺得我今晚會四個鐘四單

Cherry 唔使陪大寶咩 今期甘爽手

總算有一小二
叫做唔駛最低工資
$30真係唔多想番

個App係咪壞鳩左 半個鐘冇單

係邊 過黎搵你

熊貓公園

今日一個鐘冇單想換埋手機

axa?我都係到
諗住坐到收工跟住去土城買個飯食

我直頭想揼柒咗部電話

唔好啊 要做二三百單先買得返

白色衫 嗰個純情boy係咪你

hi

八點到宜家都冇單

買飯返歸

小鮮肉

耳筒又失蹤

我叔叔黎

今日啲更扔咗出嚟半個鐘都未接得哂

三十蚊個個都不了

B2嘅 Are you ready

入成皮cod比cherry，有的肉痛

又秒更

$30都咁多人搶更

收唔到喎

屌完唔駛交家用咩 衰鬼

諗緊報觀塘 九龍灣 定將軍澳

有冇建議

今期係13-19號既cod 你有冇？

九龍灣啲間越嚟越誇張，1.5km， 幾時畀個2km🤣🤣， 35蚊

過嚟九龍灣傾計

一個鐘做唔到兩單

可以傾下送幾多個外賣先買得起個龍床盤

今期系統係咁塞車手單落黎

忍撚咗依個post嘅手腳好耐

呢個post嘅手足， 步兵全部派1.5km單， 大寶哥之專業清算師

收工返屋企屌飯

下星期日求接更

屌撚左佢老母 唔知會唔會做鳩我唔比單

日日都屌

觀塘去牛頭角直接座地鐵

唔會 仲會比大量單係
去程回程都 0.9x / 三哥 / Pizza Hut / PHD

問過熟既餐廳老闆，餐廳熄左機都會話無人送

我自從個次屌過suki，之後個半個月幾難捱

發覺叫親suki都係八婆黎

幾時轉返中文耳筒畀我屌

tko 8個鐘13單

我係元朗成鳩日開親都咁喎
我開親多數等15分鐘都係繁忙就轉ubereat

巴打應該係住d好隔涉既地方

yoho喎 直頭元朗站隔離

有無ching可以接更

唔係用出糧嗰個戶口過cod數得唔得？

係唔係mark低rooster id就得？

唔該曬

九龍灣幾時有飛機餐食

你老母 個仆街西客講錯密碼又唔聽電話 搞到我係樓下罰企10分鐘

琴日試過差唔多情況
唔聽電話學人叫外賣
打左10次都唔聽 cls
後尾係個app到send信息比我

最撚衰delay晒後面d單

Push

日經問題：人工幾多，COD 點入，點知收現金。

想知道馬鞍山好唔好搵

有啲人叫外賣但係唔打啱個地址唔知咩玩法..
要打電話去問地址

係咪做呢D既車手都會開N個A/C?

試過次叫天仁, 收到既時間係取餐時間既40+分鐘
見到地圖, 個車手去左其他地方停左好耐
仲要倒瀉左.....比圖個CS睇已經唔駛講野直接退錢

個啲仆街以為自己個地址好巴閉好秘密
驚死比人知

你親身做一次就知架啦

你咁覆我都無野好講了

利申: 天仁送到我地址只需 10分鐘內上到樓(車手) 應該唔算閪單啦?

有喇收到喇唔該

另外想請教下點樣送到單比自己？

企餐廳隔離

十點半派左張單 2KM 黎
搵耳筒搵到張單自己轉走埋停賽都仲未有人應機

唔使開幾個 A/C 都會去幾個地方
系統會自動派孖單 / 三單 / 四單落去
十分鐘上樓要四十加先收到唔係咩奇事

系統有時一次過俾兩張單要攞完另一個客野食先送俾你 ，第二間餐廳慢/遠咪搞到咁
講真送得慢我地都賺少咗，所以要客等得耐一定係餐廳/系統問題而唔係我地特登送得慢

早餐 / 宵夜人少會易 D
依家咁多人 企隔離都未必派比自己

咁真係誤會左你地了

如果送個條友醒目會打比你問地址送左比你先
唔醒目既話就係個情況 40+先收到

我都係咁,之前揀左個時間唔見左

個對話SD到圖咩

得, ONLINE對話可以

街坊食飯未

果位係南亞既師兄黎 不過佢都無搵我/msg我

我又有試過你講既問地址...原來係咁既

問一問清楚哂

hi 傻閪

有時接單果陣睇到第一個客近
我都會打電話問地址送左先
前題係餐廳有出單同個登記電話冇錯
是但一個條件冇就冇計
其實好多時第一個客同間餐廳好近
但個系統係唔會理你
佢務求 D 單有人接左先
亦唔會理第二間餐廳幾撚遠
所以第一個客就算響正餐廳隔離都要等半個鐘就係咁解 ( 成日見 )

1330 觀塘已放出

今日第一單就龍城焗飯 係公園坐多陣先

新仔爬下文先問問題啦
個撚個申手黨
幾錢一單都要問
接單率9成都要問
西熊tg咪寫撚曬
講個秘密你班新仔聽啦，頭10單(當$30一單)要做義工架

有無巴打知道點樣搵返耳筒出黎？

重on

唔該巴打

屌你老母又唔聽電話

真係得??

cod個客唔聽電話搵耳筒佢唔知點解cancel咗我單但係個客又出嚟俾咗錢我啫係點

屌佢老味
前面有張大單就早啲講
去到話岩岩入單
諗住等一陣
等左10分鐘問, 話就得
再過5分鐘再追, 先話前面有張40個飯大單先到我, 屌你咩
你一早講我一早轉單啦
本來仲諗住送過隔離街咁爽

屌無啦啦又話鳩我gps收唔到 係咪因為咁搞到成粒幾鐘得一單

屌左啦, 再問都仲話要10分鐘.
即時轉單走
浪費左我繁時30 分鐘

邊區呀師兄.我轉左單之後無停手.
暫時一鐘三

將軍澳

我未試過揀到過

唔夠錢找點算

以前少人做就差唔多次次得
依家人多左就唔一定自己中
早餐宵夜中既基會就大 D

散紙真係要帶定
好多時幾十蚊野真係會比五百

我剩係收過1張500
係300幾400幾蚊個d餐

同佢講無錢找

好撚On9 連續兩日30秒都無屈我無接單警告會停30分鐘 依家第2次
又要做返20單？

呢排啲單走得好快
快到未unlock 電話就走左

咁計唔計拒單
真係cls 我一見到彈出黎 一禁入去係收warning

Cancel 果張都全單
你係賺左九十 只係食少個飯

計

我都好想知

其實呢 支援果度佢依家都講明
Miss 係當拒單
食緊風果陣可以睇多 D 支援

日薪+80

諗諗下如果單單都咁同耳筒講咪肥死

有睇, 但係個問題係佢不足一分鐘

10秒都無
唔係30秒

個nav bar 仲寫住 now

你可以試下咁同佢講
但我相信佢一定話系統計你 Miss 左就係 Miss 左
叫你有問題就重裝 RR

天水圍又好多新面孔，多左女步

繁時得2單

foodpanda啲cs畀優惠code真係好爽手，漏咗杯嘢飲都有25蚊

roadrunner啲cs就西到仆街

張900m去到見到兩隻貓貓抵返晒

係多左唔少

圖呢

繁時兩單
將軍澳已死

有第二單要做
不過其中一隻得幾個月大喵個下得意到

今日啲單好撚閪

轉數快/PayMe

Miss 2單 做22單 就ok?
個apps On99 唉 唔想做義工

咩位

官工3期 賣釣魚野嘅

唔係餐廳係個客

請教下，無乜單時係咪應該去番近餐廳嘅地方等？

以為你話係你養

去有得坐既地方等

朝朝起身就睇預約說明會個網 個個time slot都話full左到底想點
連想做下步兵嘅機會都唔比我

我習慣返屋企等

請問點睇自己嘅接單率

冇請夠人，你入左職都冇更比你

好多中學雞做而家

正正經經搵工好過啦

個tg清爐已經二幻人

想問下係咪唔再送北江啲餐廳 點解呢幾日都冇見到既

有冇優惠卷

我個區比現金十之78，都係小學雞，乸有銀行

我都無，送成十幾單都係無北江

屌佢老母稻香學乜人搞 Panda
幾籠點心搞半粒鐘都未得
以後一見到稻香即刻踢佢老母閪

我屌ubereats都要扣成100蚊按金
做左一單至知

Ching做住黎講哩句野好冇說服力

屌你老味免運費個coupon名額已滿

M記

我都係

完全諗唔明呢個 List 點解都要四十分鐘先出到餐，
未行就已經 -19，
大佬你酒樓點心都要搞咁撚耐，
冇心做 Panda 不如下架啦，
再唔係預計送達時間 Set 返一粒鐘啦。

新翠果間？

係 我接果陣彈五分鐘
得幾籠點心諗住一陣就拎得
點知要加兩次廿分鐘
最後同另一個南亞車手等左四十分鐘先拎到一齊屌晒老母
以後見到稻香兩隻字未行到商場都即時轉定先

北區更表係咩事 全部俾人搶哂？

想加入熊貓仔，但一直禁佢個預約時間都話爆哂
有冇師兄指教下可以點做

apply埋熊貓有冇咩衝突

在線等

依家唔請人啦,去其他果兩間申請啦

懷疑delieveroo都唔請，禁極都話發生錯誤

兩個月請左萬幾人 你入到黎都冇更啦

咁又岩既放棄啦唯有

我禁到wo

幾時禁？

對客同員工分別啫
老闆都係咁

北江係乜來??

我星期日晚都仲有送
今日開始冇？

foodpanda有冇計底薪？
睇d網講有
又有師兄話冇

舊制咪有
依家請果 D 全部新制 唔使諗

第三組準備

天水圍新北江商場

元朗今日咩環境？
今日過左屯門做
1115-1445～7單收工

啲午巿無晒咁濟 食屎喇

痴撚線， 第三組 元朗天水圍 屯門都無更。

即叫我要踩上Office

[deliveroo步兵/車手/單車手入]申請咗好耐做車手都未有confirmation

on lun 9

咁多第六組 比心機升上第二組啦
又或者等班新手玩夠一個月成績表落 B3 B4
但到時又另一車新手 B6

我日日起身先篤都大把更
日日起身先篤1100-1415、1815-2045

係. 好多人死搶, 然後又放番出來

有冇人接今個星期日夜晚將軍澳

做左資料話舊制有底薪
但15一單 步兵

新制就冇底薪 但一張單多d錢？
睇過師兄講過有幾十蚊？

只寫故只能乞食

係 冇單就冇錢
不過計返平均一個鐘都有一單左右既
如果你三十蚊區返足朝八晚十一十五個鐘
計返都有四百五一日
都唔錯

450 一日全職就食得屎

第三組得天地更

Today

Wednesday

求接更

成班友爬文都未識應該都睇你唔到
推吓你先

有咩唔明睇完Roadrunner>支援
先再問

為保生計
請各位不推文回覆
多謝合作

大寶哥2.0

唔可以放棄tko

巴打你邊區 等我黎跟你搵食

邊區 開多d更落去
等你唔洗咁辛苦

頭先我做離島. 一個鐘都無一單

長洲好做 起碼冇車手爭
餐廳又多 地方又細
風涼水冷 水清沙幼
又冇武漢肺炎

5個鐘應該點都有600阿？

10個鐘左右一千

邊度有
佢5粒鐘有400已經好好

步兵？

要600你預9個鐘

淨係4-9都1x張單
自己計

屌 等我又等閒做下先

步兵咁多單

到底2位係點解

大寶講d野都好信

十足十啲炒股波馬group
post 疊銀紙貼張飛叫人畀錢入會

話說北江啲餐廳呢兩日嗌唔到foodpanda
呢兩日冇返，有冇Ching知咩事

麥當勞宣布，為保障員工及食客安全，由明日起兩星期，即3月25日至4月7日，暫停晚上6時後大堂用餐服務，只設外賣及麥麥送服務，包括24小時餐廳；另外，餐廳暫不接待正接受強制檢疫人士。

香港麥當勞行政總裁黎韋詩表示，麥當勞調整營運模式，只設外賣及麥麥送，是希望減少社交接觸，進一步保障僱員及顧客安全，與社會共同抗疫。

麥當勞並因而推出特別配套措施，期間晚市（每晚6時至午夜12時）麥麥送將會免運費，外賣自取服務會維持供應。另外，下星期一將會推出以往深受歡迎的Double系列，分別是：Double魚柳飽、Double麥樂雞（共 12 件）、Double豬柳蛋漢堡和Double 芝士安格斯。

麥當勞推出夜晚免運費

M記免運費我諗唔到啲客點解要叫foodpanda除左新客減$50之外

M 記夜市停堂食

啲人同我同lift
會2樓出，再行落地下

回錯post

出糧單睇唔到附件 on99

九龍灣半個鐘冇單

麥當勞6點後只有外賣
又會多咗生意

無附件嘅

麥麥送免費喎 邊到我地

係咪仲係判比順風做？

你一得閒大寶哥就自己食曬啲單
自己諗

天水圍人食飯未呀

麥麥送貴過就咁叫囉

又黎坐過左站先接到單
坐番轉頭

我直頭收唔到糧單既??

個個唔同時間

我都未收到

半個鐘都冇單 義工

午市420？繁時12單，我黎跟你搵食

有冇清試過做跑馬地45蚊單

大家真係唔好入黎做

仲未收到糧單

麥麥送好多地方去唔到
人又少
根本無競爭力

大寶哥講的野都好信

我西域白陀峰

自己諗下點解個價特別高

無車唔好諗

去到鋪頭
剩幾分鐘時被cut單係咪常有既事

手足黎 有錢齊齊搵

有風齊齊食

食得大單抵得渴

旺角成個鍾都未有一張單

仲未有糧單

50分鐘得一單

一鐘一單啊

但通常都就出到個餐

唔多 但總會有

D人係咪連飯都唔食

個客叫多野食
間餐廳塞曬落一個袋
唔分兩袋 又唔用熊貓袋
拎到隻手勁痛

12單都樓上樓下先有機會喎

九龍灣巴打小心君立酒店， 全幢酒店都喺手帶

好想知咁樣係咪唔計半單

天水圍0單
死ser?

觀塘區晚市食風？

有無得放大堂叫酒店送上去

開聲屌七佢

成十個手帶喺大堂傾計， 一半香港一半內地人， 唔知上面仲有幾多手帶

就黎最低工資都無

6點3開波
而家等緊第2單既野食

我等左一個鐘都冇單 放棄 翻屋企食飯 白撚癡

行去鋪頭都唔覺有單
似無人叫/死ser

我都615 但0單

企左譚仔隔離成個鐘

可以落大堂㗎咩

我都想知， 一入到去嚇親

見到幾袋deliveroo.......

天要我轉會？

未提取唔計

返屋企坐下算 等左一粒鐘

轉啦 袋多單又快出餐

無啦啦個app彈咗出去
再入返個app就叫我揀國家 跟住重新log in
唔記得密碼 而家乜都做唔到

點會無啦啦要重新log in

三哥
pizza hut
沙嗲王 連續三單
每單等半個鐘 好彩有麥記可以坐下
聽日麥記夜晚唔開堂食 想做麥難民都無位

閪貓定deliveroo好做啲?

7點半都冇單

Panda
預計黎緊每日單量會大量增加
需要大量人手

你食屎啦

係熊post問會話袋
係袋post問會話熊
而我會話兩間都係食屎

Cls 依兩日第3次無啦啦話我miss 單
再係咁要罰30分鐘
我屌 一直渣住手機等單 完全無單

屌 miss 3單又要送幾多先唔洗20地獄

熊單多錢少
袋錢多單少

喂傻閪你啲愛滋醫好未

你個野壞左呀
刪左再down試下

無更新最新
關唔關事

foodpanda!
你快d入返去
Miss晒d單你大獲

幫下隔離 Ubereat
好多招待 Link

我仲未更新
而家有單冇左嗶嗶聲

大寶哥有愛滋
大家小心啲

你指密碼係foodpanda!
試咗 冇料到

有冇轉過密碼呀？

點解做m記單你地咁興奮
紅店嚟喎
我寧願少啲單搵另多份pt都唔想多人食金拱門

Foodpanda!
大楷F試下

大階F

咁你唔好做
大把藍店加盟panda

幾時出糧單

我都冇更新 完全冇事
有問題試下重裝

屌 得咗
唔該晒巴打

啱啱返到屋企
而家又搭返車出去

冇 戇鳩鳩

天水圍630到依家0單
行撚左去銀座終於有1單
最後仲要Cancel埋 屌

含撚啦你，成個鐘先一張單

揾左啦 返埋呢幾日

工作上，你控制唔到人食的咩

以前可能一區同一時段10個人
依家就大概30個人
咁分薄左d單 大家可以輕鬆d冇咁辛苦

點入行？

好多勇敢巴絲住九龍灣某酒店， 頭先見到一堆手帶人入住， 估唔到仲有普通人入去住

你老母接緊客幫補家計啦，返去探班啦你

傑出義工

統計下
有冇人係比大寶哥撚左入黎做義工

睇書蛇我了

破記錄4個半鐘5單

我試過2個鐘零

break收工算

送酒都係第1次

邊間

送過 幾撚驚穿袋
3枝 頌富

想問下接上水更就送哂粉嶺上水？

我單車係囉 有冇得轉返做步兵㗎

揀單車不嬲伏

支援->右上角加號同熊貓講

我今日啱啱去完簡介會 完全冇更返

你每朝起身執下 有人揀咗唔返會掉出黎

其實而家Cod係想點，成日都唔通知人鬼記得要交

我個個星期都有 Email 喎
你睇下有冇落左濫發？

糧單啊

未出

收到，30蚊義工

比兩張冇附件嘅email有咩用

到依家都冇糧單係咩事

who fucking care 糧單?
有糧出咪得

糧單去左邊

屌你個嘴臨收工整張1.2km但個客離我0.2km

點解我揀左新界東最近都係得沙田冇馬鞍山係咪因為我第一日做

諗住入行嘅巴絲唔好以為好好賺
搵得多嘅人只係少數
除時最低工資都冇

閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多

想入行嘅三思下係咪值得入行
珍惜光陰勿做閪熊

多謝G持

糧單呢

三分努力 七分運氣

剩低90無能為力

有一剎那衝動想將啲COD推哂落馬會

All in

輸咗咪白做

想問下申請入職嗰度佢個個時段都話full booking
係咪要等第二日再申請

無糧單唔緊要
有糧出就得

Ching最近一次係幾多號send俾你？

聽晚跑馬

琴日 Send 黎
今日入左數

呢份工真係好睇運，有一小二都偷笑

本多忠勝

無糧單有冇糧出

遲左啦 應該星期日 All In 金鎗六十
雖然贏得好險

九龍灣正常2小3

想問下如果只做六，日得唔得
新手咩都唔識

我想問天水圍有冇tg group🤔

你搶到更返咩都得

三月係唔係有車手推薦獎金，有無巴打可以推薦我🙇🏿‍♂️

過呀！

咁岩我 Break 左食 Tea 睇
成間茶記好齊心所有人大叫過過過

你電單車？

請問各巴打如何知道張單過1km ?
1) 當接左後，剩係得餐廳地址，點知計埋個客地址全程會唔會過1km?
2) 如果過1km, 同耳筒人講過1km要踢單，會唔會計落接單率90%度？
謝謝

等一次入group揾唔到？？？

thank you

入職個說明會d time slot 爆晒，係唔係痴線架

我地有COD渣手唔撚驚

佢係單程 1KM 先轉得喎
唔係兩程喎

熊：你地唔畀錢我點出糧畀你地啊

即係步兵全程多過2km先可以轉單？

交完今期仲有幾千COD未交有咩好驚

金鎗六十係外面 嚟啦！

今期交$1800之後仲有$2800未交所以我驚都未撚驚過

搵到喇thanks

屌你咁樣驚咩除非你兩星期好博返到成萬數姐

點樣download舊版

糧單又遲
其實多數幾點出糧？

去餐廳 / 客是但一程

下
呢到人人做義工架喎

聽日8點後上去online banking chk

正路1.01km已經可以轉
除非你遇到Chew Wai Hong

想問下有時孖單 點睇返第一張單個送貨地址

thanks

今日拎哂之後佢叫我送左第二張單個個人先
搞到第一個打黎問點解行過龍

名都Up得出你應該同佢好大仇下

屌我仲傻更更驚扣接單率照送

特登㗎
返完早更要上堂

宜家先知真係on9
等我一粒鐘有時先送得兩單

岩岩好1km都唔幫你轉，仲有啲仆街耳筒幫你改定位改到1km內，屈你唔過1km唔比轉，依家識玩，見到啲0.99/1km就反方向行，行到過左1km再叫轉

想問點睇架?見上面講舊版先有?

Google Map..

想問下大家
轉單係計 單程1km先轉得
定係total 1km就轉得

單程

我係話我未揾到，唔識點入 group , 係米 search Fuck9youhkpopo ??? 但都冇。

我頭先留咗tg 跟住就有人add咗我入去啦

唔該晒

撳咗3日都搶唔到
仲請唔請架

但大前提係要耳筒人幾分鐘內覆你, 如果成10分鐘都唔覆, 不如照送算吧.

瘦田無人耕 耕開有人爭

以前叫親分分鐘等兩個鐘，最近就快到我都未準備好就到左

早幾日東張閪望報導過呢d外賣工

是但啦 個個三分鐘熱度
過左一個月上唔到 B2 咪消失晒
我果區二月尾入黎果班新仔琴日已經冇晒影
只係換左另一班新仔咁解

一月尾 TG Group 萬一人
依家個 Group 二萬人
睇埋上面張圖你話缺唔缺人

等單多過送
你帶定太陽油都得
真係得啲on9報紙同CCTVB話有4-5萬
日日個個車手屌曬鬼
有日試過1小時得1單
唔信就自己試下做

冇糧單

今日做荃灣1515-1915先得6張單..
利申步兵

未有糧單 出左糧

係啵

一樣

冇糧單點對數，仲要出少左

In view of the continuous spread of the Covid-19, please be informed that Sheung Wan office has already been closed until further notice. TST office will only provide limited courier support service. If you need assistance from the Operations Team, you will need to create a ticket through Rider Support with Roadrunner. Stay healthy and thank you.

因應新型冠狀病毒在本港爆發，上環辦公室現已關閉至另行通知。尖沙咀辦公室亦只提供有限度服務。如你需協助，你需透過 Roadrunner 的支援提出新問題。小心身體，謝謝！

死返出去啦仆街

大寶哥有乜往積其實

熊貓們你好，

基於系統問題，9/3/2020-22/3/2020 的服務費發票將會延期發出。我們的技術部門現盡力修復系統並預計今天之内能發出服務費發票。抱歉為你帶來不便。

死啦 覺得熊貓有出糧算係咁